奉勸大家唔好咁樂觀

我都知今次多左好多後生仔投票
但我見到條街開始多旅遊巴
再加上65歲以上可以打尖
加上無限種票換票箱
大家真係唔好咁樂觀 要諗下過左區選後有咩行動

我地個票站係 個到無人排 就可以入去先
例如Z無人排 甘咪入去先囉

大把老人家 後生唔多

藍營好撚齊心叫投票
我老豆一早出咗去投
條女話返緊工老母call佢放工投

蕭生話贏硬
我信多佢一獲

就算大獲全勝 抗爭仲有一大段路要走

唔好輕敵呀手足我地敵人係一個國家

宜定都未夠4 成投票率 要7 成先有機會贏建制咋

頂！！！！！！呢一次一定要俾民主／本主派要贏。
投佢地，唔係為左撐佢地
而係唔想建制得逞！！！！！！

真
因為藍絲廢老同中立L喺利益面前從不分化分裂
而我地就仲有部份人話白票射落海唔益泛民

點會有咁多人名表晌同一個窗口